---
title: Dag 3 Design challenge 2
date: 2017-11-22
---
*Mijn taak* 
Ik heb een brainstormsessie voorgesteld en dat hebben we aan het eind van de dag gedaan. Ook heb ik me bezig gehouden met de planning en heb die verder uitgewerkt samen met de teamafspraken. 
*Als team*
Als team hebben we gebrainstormd en nagedacht over een onderwerp voor ons digitaal product. We hebben een enquête gemaakt en die gezamenlijk op onze facebook gezet zodat bekende die in konden vullen. 
